香城online 新職業：SPIN 師

香城online 新職業：SPIN 師
角色：將癈老的仇恨值拉返去林鄭到。

大家都睇左隔離POST 的霸氣大叔屌癈老的片。

而家藍C 癈老無得買發難渣鬧手足區區都上演
好多連登仔因為之前運動一定一早都已經買左一D口罩啦，起碼唔係零啦，所以我地無班癈老咁急切要排得20件的口罩。但如果我地係現場，我地可以好似條片入面個霸氣大叔一樣，係旁邊將佢地的仇恨射去政權到。例如：

1. 話比班癈老知林鄭收埋一大堆口罩；
2. 話比班癈老知過去6個月班狗一箱箱咁收起左我地，比班藍C 去屌下狗

黑心的我睇得好爽，好野齊分享
相信咁樣可以一下將政權合法性一招KO。

推

推上去

推比大家睇

親自推

親自留言

好多連登仔因為之前運動一定一早都已經買左一D口罩啦，起碼唔係零啦
真 但唔合規格

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝